孔明巴打可唔可以入嚟

屌你老味幾時出故？
無事喇，你可以出返去！

真係有

唔似係佢喎

笑了

召喚 真。孔明